[絲打入] 男仔識煮野食, 會唔會加分?

tatass

呢個屎忽正過好多女人

講乜都好
最緊要識含

會，如果係靚仔

個屎忽

巴打入左

好想係後面入

[巴打入]

一定唔撚會

晚餐係佢個ass? 加分！！！

唔係煎扒就叫識煮野食

瘦成咁 收返埋啦